戒嚴=700萬人去各區警署自首=推警察去死

條777仲要喺眾怒火上加幾多油
仲要點大大力推黑警去死?

多數係鳩up
不過年年考第一既777
可以繼續想考第一

七百萬人自首真係做死d克警